今日番工屌撚到個90後喊

話說今朝番工個90後遲左半個鐘，作為公司老屎忽咁就緊係幫口屌佢兩句話佢遲到。之後佢燥燥地咁講話琴日十號波今日好多人好多車，已經早左半個鐘頭出門口
之後佢比經理叫左入佢房，我跟埋入去扮比野經理然後係側邊加鹽加醋 個90後喊晒口好撚無辜咁話可唔可以比次機會 我最後仲說服經理出左封warning letter比佢
出到去我仲屌佢話”又唔見我會遲？家下d 90後真係垃山 ” 見到佢喊晒口咁沖左入左廁所
利申：住公司附近

ching型爆
啲90後唔吊唔得

ok

垃山是什麼？

連登膠post越來越多..低能仔數量亦越來越多

好波

岩牙，屌撚到佢地仆街！

出依啲垃圾po既意義係咩
博負皮

比組爸中出左好後悔。。

#1
非洲族長（再生）
•
2018年8月23日 23:01:18
話說小妹今年第一年玩Ocamp，本身男朋友極度不滿話d組爸係獸父，去親10個有9個都會失身。
個時無理到佢，心諗我有男朋友佢地都唔會點亂黎，純粹去識下group mate咁樣

點知其中一個組爸全程都好照顧我，雖然我一早已經話左比佢聽我有男朋友，佢話‘照顧仔女係爸爸責任’個時聽完覺得佢應該唔係咩壞人就放心跟佢去玩。

之後琴晚同男朋友嘈ocamp 野加上成班都飲大左，組爸送左我去佢個hall到。個時真係好感動，覺得終於都有人咁照顧我，然後大家開始攬攬錫錫上黎比佢中出埋.... 個時諗其實都無乜所謂佢呢幾日照顧得我咁辛苦。
今朝訓醒好後悔，好對唔住男朋友....同左男朋友幾年都未比佢搞過，組爸識左幾日就中出左...
究竟我應唔應該同男朋友坦白好 求屌醒

外母反對我同男朋友一齊結婚。。

#1
非洲族長（再生）
•
2018年8月13日 11:43:34
同男朋友一齊左六年以上，中五已經一齊左，最近諗住同男朋友移民澳洲結婚，同左未來外母食左餐飯同佢講晒我地結婚計劃，因為已經儲左筆錢諗住係個邊開餐廳。點知外母極力反對 又話咩點解要搬去咁遠，又話咩我地個時中學讀慈幻已經覺得我好無禮貌，一直都唔想我同佢一齊
成餐飯食得勁唔開心面阻阻咁 想問下巴打係咪真係無機會。。

同男朋友坦白點知佢介意我唔係處。。

#1
非洲族長（再生）
•
2018年7月6日 21:18:30
同左男朋友2個月，佢份人比較怕羞，一直都未同佢搞過野
琴日同佢錫到興起，我準備幫佢戴套個時佢問我點解咁熟手
我唔想呃佢坦白話佢知我同幾個EX咩都玩過晒（SM，屎眼，制服）
佢即刻推開左我話仲未準備好
點知佢咁保守，諗住同佢坦白 21世紀仲邊個介意條女係咪處
你地話啦我咁樣岩唔岩

拍施緊係要坦白，佢慢慢會明白
食臭雞比人開發晒仲懶有道理

EX打黎話大左肚。。

#1
非洲族長（再生）
•
2018年6月19日 06:06:42
早排同左ex分身，大家意見唔夾
到早幾日佢搵番我以為可以再一齊返
點知佢同我講佢一個月冇嚟M，用驗孕棒驗左有BB
嚇撚到我即刻收線。
同左屋企人講比屋企人屌到仆街，而家離家出走
想問下ching邊到有地方租平

利申：hku year1 無乜經濟能力

同其中一個港男仆過野 你問我盡答

#1
非洲族長（再生）
•
2018年5月5日 01:31:50
唔會開名，自爆唔答

當故仔聽又好，自己發揮想像力，或者套入任何一位都好。請出招

歡迎黎到連登關愛台

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

下次唔好咁啦
如果遇著個個係我你應該入左廠

但你去左坐監

垃山黑部

捉到先講

係真唔係呀，
90後屌返你轉頭再用wtsapp通知你辭職就差唔多

連垃圾都打錯左做垃山好似樓主垃圾d喎

樓主死全家

請善用起底功能

閱